[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (35)

(感謝生菜牛肉好食手足)

上個post：
[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (34)

2020/21 港超聯參賽球隊：
冠忠藍區、傑志、東方龍獅、天水圍飛馬、理文、愉園、標準流浪、晉峰

2019/20 港超聯冠軍：傑志
2021 亞冠盃香港代表：傑志
2021 亞協盃香港代表：東方龍獅、理文

(感謝Alderweirelamela手足)
港超球員花名搜尋器，新睇香港波手足唔使估估吓

各位手足可以用呢張form幫吓手，有其他花名以外嘅料報都可以用呢張form

另外強烈推介新入嚟手足睇睇呢個
手足非常俾心機整
港隊、港超、外流球員資料庫2.0

各項賽事最新消息
港超聯
繼早前政府允許港超聯之八支參賽球隊於2月3日起在指定場地復操後，足總接獲政府相關部門通知，港超聯將允許於符合防疫衛生指引的情況下復賽。復賽將於康文署四個指定場地舉行包括旺角大球場、香港大球場、小西灣運動場及將軍澳運動場（將軍澳運動場因緊急維修而未能於3月7日前使用）。港超聯由東網安排直播。

足總宣佈於2月20日起的賽事開始重新開放予球迷入場，按照政府規定下佔用座位不得超過座位數目的一半，及同一行座椅不可有連續超過4張座椅被佔用。門票票價一律收80元正，特惠票一律收30元正。每名觀眾進入比賽場地前均需填寫由足總安排之健康申報表［包括網上版或即場填寫，而有關健康申報表內已包含政府要求登記入場人士姓名、聯絡電話及入場的日期及時間］及接受體溫檢查，入場觀眾不一定使用「安心出行」流動應用程式。

此外，受疫情影響2020-21年度港超聯賽事由去年十二月起已延期超過兩個月，因此現有的賽期已不足夠應付餘下賽季的所有賽事。足總與各超聯球會商議後已取得共識，宣佈2020-21年度足總高級組銀牌賽、2020-21年度足總盃及2020-21年度預備組聯賽將會取消。

足總紀律委員會於2月22日進行會議，公佈愉園及天水圍飛馬未能如期繳付「綜合保險保障協議」費用，被裁定違反港超聯賽事章則，將不能參與港超聯賽事包括但不限於聯賽及盃賽，而球會未能參與相關已編訂的賽事將視作未能履行賽程論，將根據2020-21港超聯賽事章則被視作放棄該場比賽，判對手取得三分，並判賽果為對手勝三比零。倘若球會於繳清上述費用後七天內［由繳清所有欠款日期開始計算］，球會亦將不能參與港超聯賽事包括但不限於聯賽及盃賽，而球會未能參與相關已編訂的賽事將視作未能履行賽程論，將根據2020-21港超聯賽事章則被視作放棄該場比賽，判對手取得三分，並判賽果為對手勝三比零。

於2月27日的上訴委員會會議上，上訢委員會表示理解兩間球會未能如期繳付「綜合保險保障協議」之費用屬於違反有關章則，然而紀律委員會早前判決指球會於繳清欠款仍不能於七天內參與任何超聯賽事之刑罰較重。上訴委員會考慮到近年本地足球深受疫情影響，顧及本地足球持份者現時的情況和需要，而且兩間球會已就繳清費用作出處理，因此判決愉園及天水圍飛馬之上訴成功。就早前於球會上訴期間，2月24日晚上7時正假旺角大球場舉行之菁英盃準決賽-理文對愉園賽事未有舉行之賽事安排，將容後再作公佈。

理文於2月27日晚上發出聲明，指對足總「因為某種原因對一場已過去的比賽討論重賽安排，深感失望及不滿」，質疑是「今天的我打倒昨天的我」及包容部分球會，表明不會接受菁英盃準決賽補賽。

2021-03-04 傑志 vs 天水圍飛馬 旺角大球場 20:00 $100 $40（東網收費直播）
2021-03-05 冠忠南區 vs 東方龍獅 旺角大球場 20:00 $80 $30
2021-03-06 晉峰 vs 標準流浪 青衣運動場 15:00 $80 $30（東網免費直播）
2021-03-07 理文 vs 愉園 將軍澳運動場 15:00 $80 $30（東網免費直播）

網上健康申報表：

2020/2021 連登港超聯每月金草莓獎選舉

2022卡塔爾世盃外C組
AFC及國際足協同意將2022卡塔爾世界盃亞洲區第二輪預選賽（即40強賽）的大部分賽事延期至2021年6月的國際比賽日進行。AFC邀請各國足協申辦相關組別的賽事，預選賽C組於5月31日至6月15日以賽會制上演，比賽場地及賽程有待公佈。

2021亞冠盃J組
傑志會代表香港出戰2021亞洲聯賽冠軍盃分組賽，經抽籤後被編入J組，同組對手為廣州隊（支那）、泰港（泰國）及附加賽之勝方（大阪櫻花（日本）、墨爾本城（澳洲）及撣邦聯（緬甸））。亞冠分組賽共有6場，J組分組賽於4月21日至5月7日以賽會制上演，比賽場地有待公佈。

2021亞協盃J組
東方龍獅及理文會代表香港出戰2021亞洲足協盃分組賽，被編入東亞區唯一組別J組，同組對手為台南市FC（台灣）及220體育會（蒙古）。亞協分組賽共有3場，J組分組賽於5月14日至5月20日以賽會制上演。AFC於3月1日宣佈香港為亞協盃J組賽事的主辦方，足總主席貝鈞奇表示正爭取放寬兩支外隊的21日隔離期，否則舉辦賽事有難度，比賽場地有待公佈。

香港外流球員討論區 (41)

數字球

港joke全牆

和你港足

Hong Kong National Pool (感謝黃威手足)

Football Manager Hong Kong Database

PES 2021香港超級聯賽（v0.9 Beta版，2019–20球季資料），第16頁

FM20.4Final Patch

光復香港由重建港足文化開始
Group:
台:

香港足球討論區HONGKONGFOOTBALL

LIHKG 偽善桐生（港足精華channel）

Hong Kong Football On Tour

港析足球 Home Kong Football

Justin Ho 何振廷

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第77頁/PDF第79頁)

亞冠條例 (球員註冊：第35頁)

亞協條例 (球員註冊：第36頁)

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

lm

LM

大家記得去投二月金草莓啦

港超聯 2021-03-04 20:00 傑志 vs 天水圍飛馬

收費直播link（$50）：
入場前記得填網上健康申報表：

一陣照舊老地方見 如果你去嘅話

推

From: 傑志ig

屌你

1 王振鵬 [GK]
2 羅梓駿
3 丹尼
5 艾里奧
8 安永佳
11 加維蘭
15 羅拔圖
19 黃洋 [C]
21 唐建文
28 鄭展龍
37 巴爾拿

23 郭劍橋 [GK]
7 蘇沙
9 丹恩奴域
10 基爾頓
13 陸建鳴
14 何振廷
16 顏卓彬
20 趙聡悟
22 賓紀文
24 鞠盈智
34 巴拉克
67 畢頓

今年第一次入場睇波
對上一次入場已經係舊年12月

1 梁興傑 [GK] [C]
4 胡晉銘
6 基斯
9 山度士
11 達施華
12 黎格爾
15 古安奴
16 羅振庭
20 謝朗軒
25 劉學銘
27 方栢倫

13 陸平中 [GK]
3 陳靜謙
5 郭子堦
7 孫銘謙
8 陳曉鋒
14 叢振洪
18 李藹軒
19 波比
22 法比奧
23 吳文希
28 邵昀俊

陸建鳴

孫銘冇正選

上年最後一場11月29

記錯咗
原來係11月

唔知今日法比奧會唔會好似星期日咁換自己出嚟
法比奧同班巴西幫溝通得好過郭家諾

From: 我撐本地波

傑志重用年輕人

丹恩奴域又後備,即係$50都可以慳番

傑志又排鳩陣

杜國樑

耶耶托尼耶耶耶

真
$50係睇黑山

上星期四先開始係石門練波，未咁快可以踢足90分鐘

無翼

究竟傑一場直播可以收到幾多錢

裁判員 : 胡春星
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2 : 葉志榮
後備裁判員 : 黃偉倫

🇨🇳
🇧🇷 🇧🇷 🇪🇸
🇭🇰 🇪🇸 🇨🇳 🇭🇰
🇭🇰 🇳🇿 🇪🇸
🐥 VS 🦄
🇭🇰 🇧🇷 🇧🇷
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰

回到本㗎

有無落雨？

433
丹尼打左閘 咁究竟係唐文定係羅梓打右閘
orr 左翼 龍仔右翼

神狗你唔係下半場先到呀？

From: 劉舜文fb

差不多了

正選還正選，踢90分鐘還90分鐘，兩回事嚟

50慳返

Richard衝咗入球場

睇唔到

Richard 行咗入草地
畀個保安屌返出嚟

似飲撚到醉撚左

進入射程範圍 見到我請揮手

下面拉咗繩

直播點project落Chromecast度？

屌

照課咗50 難得有舜文

[member深黃手畜[/member]

畀50蚊不如入場睇好過

有廢老call狗，話Richard 冇戴罩

搵到，掂

見到你

對呢條友越來越反感

屌你老味你喺邊

頭先果度呀

飛狗5後衛

542

cls

現場屌緊冇得睇射門replay

咁都唔入

傑志防線依然豆腐

有冇文字直播

邊個出事

彩色 | 2021 | 足球、四年一次 | 粵語 | 中文字幕 | 6'59 |

故事簡介：
豪哥和賢仔與慈姐交收期間，賢仔竟分心睇波，結果闖出大禍，要救星阿修收拾爛攤子，這時，阿修竟說……

立即打2888 1888 (後按2) 或 訂購啦！
《歐洲足球勁抽獎》超過1800份獎品，獎品總值超過$500,000！抽獎詳情請參閱:
新申請或現有客戶升級/續約至指定Now TV組合(含指定承諾期)並達指定月費增幅，可以優惠價HK$350訂購歐洲足球通行證(正價：$880) 。《歐洲足球勁抽獎》適用於2021年3月1日起至2021年4月30日期間成功訂購歐洲足球通行證或6星級體育組合 (含24個月承諾期)，並於2021年5月15日或之前完成安裝的新Now TV客戶；或於2021年3月1日起至2021年4月30日期間成功訂購歐洲足球通行證或重新續約/升級至含指定承諾期之6星級體育組合/星級體育組合的現有Now TV客戶。
推廣生意的競賽牌照號碼：54206

聲演：
評述員 梁冠聰 @chung_05

演出：
蘇豪＠official_sochiho
許賢@official_huiyin
倪安慈@ngaionchi_kathy
游學修＠neoyau
火柴@matchachet
愛迪生＠eddieliu0215

羅拔圖

慳錢
武漢肺炎復賽後, 都係得一支CAM直播, 冇REPLAY, 同埋連MK場計分場都唔同步

有d後悔坐喺閪馬區 搞到自己精神分裂

阿鵬英文好好，但廣東話就

羅神入咗場

巴爾拿黃牌 之後即刻foul多次

好耐無見羅生入場

準備雞

打交未

頭先係咪比錯牌

有直播，我撐本地波個page就無文字直播

呀球證hold唔住個場喎

畀50蚊我幫你做非專業文字直播

幾時駕鶴歸西

係張牌本身係黎格爾之後俾咗晉銘

香港有邊個球證識hold場？

鵬接高波同山度士相撞
達施華聽唔到雞聲射空門獲得黃牌一張

我可以試試 但盡量

吳sir

聾嘅都聽到雞聲啦，果下擺明特登踢

同意

water break

感謝

其實都係一時時，宜家上埋神枱更加少人講佢啲鳩嘢咋

傑志咁屎得唔得

球證呢幾分鐘吹咗幾多次

表現差過上次亞冠

傑右路罰球 龍仔傳中 頭鎚被09托出

Helio頭槌高出

丹尼黃牌

球證睇錯，無掂到

on9 點會俾corner

球證又鳩比角球

Vip 區傳出叫聲

傑志守高波好弱，頂輸晒

飛馬嘅外援真係幾有級數

我見到角球先估佢托走咁啱眨咗眼

球證搞唔掂wo

睇黎頓哥又要準備展現自己價值

我都係睇重播先知睇錯

學銘

港超都有個頓sir

diu

請問完場可唔可以揾球員影相？

佳佳左邊傳中 唐文撞射僅斜出

以前就喺閘口度等嘅，宜家就唔知俾唔俾

而家難啲，保安好多時拉走啲球員

飛機

個場好跣，玩技術嗰班好難頂

閪馬啲把握力

羅振庭右路low cross 巴爾拿刪到 黎格爾補射飛機

閪馬1-0

龍仔

燈到你

傑嗰班 要唔要換鞋

點踢亞冠

達施華推順射門 柱邊

達施華真係超班

我個live 仲未入

今日射中咗網後面條黑色柱幾多次

0 0呀

屌鳩你我喺度諗delay咗幾多

又比人fake咗

冷靜

5件不如考慮下用頓哥換對面達施華

要啦

達施華打反擊好用

閪馬今場踢落唔錯喎，搵古安奴做中場節拍器有意外收穫

球證

有冇免費直播

落葉球

佳

而家傑啲波咁閪嘅
戰術又冇 淨係踢過頭
球員啲位又亂排
簽咩人都冇用

比球員自由發揮

飛馬幾個巴西佬都對板

半場完 冇入球

亞冠個場都係咁跣ge話，傑志絕對有著數

場上邊有幾個高質外援真係令場波節奏快咗好睇咗
btw朱屎戰術簿係咪得一招Cross the ball to Orr?

傑前後都唔齊腳，一定西

傑志有啲危

我想揾e巴

佳佳可以學車仔隻Tammy咁踢

我地真係勁到仆街

傑志用波決定慢到仆街

啲走位又亂

防守又成日甩

仲要幾腳醫院波攞埋啲 on9 黃牌

咁打亞冠食撚屎啦

唔講以為黃衫先係衛冕冠軍

Baena 今日好曳

又要基爾頓救世

我馬

非正式統計 佢跣低咗兩次

我馬強大

跪求免費直播

係咁甩

起動又慢

呢度有冇咁多鹿迷呀

伊巴後悔未

唔係講笑 我成日笑基爾頓 但睇完半場覺得佢出嚟會幫到隊波

有次想落手拉
好彩縮得切手
唔係紅埋

聯賽傑志主場無免費直播
得收貴直播

飛馬外援幾好但華人唔多掂

😔有冇人可以偷偷地轉播

阿狗雯

神狗入場你馬就踼得好
代表咩

一早講咗基爾頓帶著巴爾拿踢波架啦

反唔落了

把聲勁溫柔

10年頓迷在此

巴爾拿啲波唔分去前場 黃洋又唔分去前場
前面三個淨係鳩撲

True

基爾頓朋友隊冇基爾頓踢閪咩

佢啲咬字真係好清晰

謝朗今年係咪要爆發

孫銘換謝朗軒

賓紀文換蘿蔔頭

傑志防線唯一做到滴水不漏就係直播無老翻

換人.....

😂我俾錢睇英超唔撚好咩 佢都傻閪嘅

睇晒幾場
巴爾拿一昧ball winning，但無乜組織力

咁要ball winning 嘅話買古拿仲好

又係呢招

覺得值就值 唔值就唔值架啦

陣間換埋伊巴鳩斬就自然入到波

現場睇艾里奧好勁

換咗人
孫銘換入謝朗
賓紀文入羅拔圖

孫7

伊巴準備入

佳搏到foul

伊巴 is ready

出來了

算啦
依家kitchild 玩燒味
畀個top fit 華佬都可唔駛佢分波齋鳩斬就得

龍仔out

我要雞耳頓

其實龍仔唔算差今日可能真係場濕

傑志og

伊巴goal 1-0

閪馬

巴爾拿助攻？

又假波
Icac

gaolll

....

解圍撞返俾佢

黑山伊巴
咁都有

goal

10秒入波

痴線

第一腳就入

伊巴起步好撚快

學銘好靚呀貪盡

dejan勁撚到

伊巴

劉學銘

學銘助攻

劉學銘兩兄弟都咁廢

伊巴黃牌

喺呢度 唉唔屌啦

伊巴黃

Dejan

丹恩yellow

坦克哥今日做乜鳩

今日傑志都幾多犯規

伊巴差d兩黃

學銘打中鋒算數啦

閪馬球迷暴動中

no red card

Damjan好活躍

明星待遇

伊巴越位後射入
飛馬屌緊點解唔紅
我個人覺得 射波同哨聲差唔多係同步

請埋這些垃圾球證

球證上半場飛馬越位射又比
梗係俾人屌啦

閪馬收聲啦
係咪想搞死香港足球
Dejan 有特權架嘛

同感
達施華幾秒後仲射 冇得唔黃

曲到

出糧未

大哥阻反擊黃牌

紅咗應該比球迷鬧死，一百元入埸睇得幾分鐘伊巴

我呢邊閪馬球迷會好開心

俾咗50蚊睇直播嘅都會鬧

學鉻百屌成材了

啲出波咁廢中間有邊個都死啦

菊花in

要退錢

頓哥 菊花 in

圍柵踢十號位幾好

雞耳頓

加維蘭

金東進同伊巴講嘢應該講韓文定英文

球證好顧及球迷福址

大哥

頓哥換大哥
智換加圍欄

屌
冇真核10號基爾頓已經嗌緊

而家咪有囉

9號+10號

仲有8號佳佳

1130人

1130入場

你哋快我十秒

1130

波比換晉銘

傑志係咪換唔到第五個人？有三個要同時換？

咖哩in

勁過個西甲佬

波比乜水

半場果次唔計

換埋叢振洪啦

kitchild好似仲磨合緊咁
又慢又差配合

佳佳快撚到

體能超佳安永佳

智禁區cup過一個起腳被刪出底線

有冇人有泰超link？想睇BG巴吞封王一刻

雖然比佛山果場好D咁

傑志紅咗

紅

red card

咁都紅

點唔紅

唐文拉跌單刀孫銘紅牌

唐文我屌你老母

唐文對東方停賽

法比狗on

唐文有冇掂到？

last man喎Ching

孫銘當自己係巴爾

俊立好嬲 都冇咩好嬲啦 紅合理

有掂咩

鵬

東網都唔知影緊乜鳩

孫銘

條傻閪仲喺度

自己cut線唔打燈後車收唔切high到但係告後車喎

真係有掂到？

都冇動作

法比奧入

似自己仆街

黎格爾out

勾到後腳

法比奥打中鋒

揸車咩屌你 踢波呀

冇人知
我淨係知球證個位肯定視線受阻

如果你講後車就即係食咗位啦

如果香港有Var就好

蘇沙

佳佳

今日真係好多犯規 好多跣腳

古安奴做乜鳩

蘇沙in

古安奴似傷出 羅振庭一齊走
陳靜謙 郭子堦 in

屌
隻腳咪又係1212 咁

伊巴係有啲class

上一個死球傑志換人

古安奴已經衝咗去場邊

風車手再現

新F7未收好身咁款

小菊直線靚到

伊巴省中陳靜謙彈入 2-0

伊巴鳩射都有

2-0

伊巴2:0

羅狗雞人未

閪鹿

有特權

完場

全能到仆街

完場 2-0

伊巴啲行運超人射球點練返嚟

最後都係穿咗個上盤

好好睇

$50值得比

真係好睇 dejan鳩射/跑去個位就入

$100 有$70抵畀伊巴
淨低$30睇俊立

多謝支持

25歲

Richard 係咪去到中後段俾人趕走咗

Live睇唔到俊立
有啲可惜

We are the kitchee boy

我遲到廿幾分鐘入場佢已經係門口

入第二球啲級數

Dejan 做緊訪問喎

Dj睇黎有滴雞精飲

伊巴係禁區起到腳應該都有7成
同比想像中跑得 輕身

3.5細輕鬆cashed

我會揀鵬哥，今場好醒神

再俾華人就會俾正義馬話racist

慢慢攬住廢撚到喊啦

朱蛇都話Dejan副body好fit
睇嚟隔離嗰陣無偷懶

聽講神狗入咗場

BG巴吞聯成為第一隊東亞球隊晉身下年亞冠

佢啲起步快撚到

1-0既話我會選膠鵬

係囉係囉點解嘅

F7 跛咗之後上場都幾差下

你馬舊年2月入㗎

我覺得佢應該繼續着返件傑

中風有然

佢上季復賽已經冇睇港超

果場神狗冇入

巴吞贏2-0

菊花回後個下，估唔到膠鵬出得咁快

啱啱放工 有冇人講下場波有咩重點

唐文紅牌
Dj兩粒

仲以為武里南聯一定玩哂

挑剔位係死球都幾唔準下 至少兩球直接出界 可能地濕

球證見伊巴太型唔畀紅牌

飛馬隻山度士廢撚到
波又頂唔贏，身位又冇，2傳又冇
仲話打中鋒

係艾利奧太勁

睇死on cc乜柒都影唔到

今日個個都起碼跣一次腳

真草地濕先好撲

傑志聯賽平均一場紅一個防守球員

可以估定下場邊個紅

艾利奥今場是咪迴光返照?

其實換走佢，係傷定係戰術需要？
謝朗上半場表現其實唔差
初頭預謝朗會打到70-85分鐘先被換走
換孫銘出嚟無咩建樹
我諗孫銘要啲時間先打得起返個狀態

傑志打少個先會蠃波

杜生有機會出場了

半場我已經同天久巴講緊呢條友唔多掂
好明顯想當佢9號用 但係頭槌 2傳全部輸晒
陳7就做到嘅

下場韓仔復出，難d

羅狗雞外援啦

Sean仲有幾耐出關

今日個場好跣

飛馬得施華正常，完全唔似打多個

下場到佢紅

一早話左全華班好過啦
又可以慳錢

要返大衛拉菲爾都冇咁on9

人地搭左步準備起腳球證先吹越位點紅

入兩甩

咁呢個垃圾好多

$50抵比

貝老邏輯：飛馬冇讓返一個人出嚟 冇王者風度 並不理想 所以最後飛馬咪輸埋囉

反基黨全部寫悔過書未

頓哥又贏

基斯、法比狗、巴西嗰三件all lan la diu

Lm

武里南呢兩，三年謝左好多

上半場都叫屈下羅拔圖高 半場換咗就靜曬

自從菁英盃對錬出局個場之後，
真係覺得佢喺傑志中場球員入面，
表現算比較好既個批

佢專心進攻啦

飛馬主帥郭嘉諾承認兩個失球太容易，並提及今仗飛馬主場賽事在旺角踢，而非元朗場主場踢，對此感不公平。

瞓醒未 今場傑志主場梗係喺旺角場

反而有佢，巴爾拿輕鬆咗

風車蛇係咪記錯左

羅拔圖踢埋今季退休算啦
回撚晒塘

唔知點擺佢個位
中鋒/右翼？？

我覺得調轉
頓拍黃洋要兼顧埋防守 始終大哥真係老咗 冇咁fit
依家有巴爾拿 頓可以專注多啲進攻

唐文出嚟表示掂唔到，孫銘自己帶甩only

足總亦剛接獲政府相關部門通知，香港超級聯賽將允許於符合防疫衛生指引的情況下復賽。復賽將於康文署四個指定場地舉行包括旺角大球場、香港大球場、小西灣運動場及將軍澳運動場

可以喺元朗踢

冇var，球迷冇辦法睇到有冇kic到佢

係，今日大哥加巴爾拿打中場完全做唔到波，全部向前斬

成場波得呢下

真心伊巴仲跑得快過學銘

條友本來係防中先勁，唔知邊個咁大整蠱搵佢打中堅

傑志中埸太多人，中堅無人所以咪放中堅
退休教波算啦

喺香港隊打中場仲好勁

依家開返所有球場

之後好似有一場會喺飛馬主喺旺角 但唔係今場

你唔好理，總之呢場波一定要輸，如果唔係，好多人仆街

kitchild冇中堅先簽佢姐

開返晒所有球場啦，係呢幾輪仲係亂晒

如果亞冠中堅係Sean加艾里奧，佢咪可以防中

冇記錯嘅話當年晨曦有個學踢波嘅外援中堅卡洛斯，山度士頂佢唔順掟佢去右閘，跟住就拉咗羅拔圖落中堅

過埋三月先正常返 但今場真係傑志主場

上半場巴爾拿無基爾頓lead住佢踢淆底到呢

防中佢同黃洋輪換啦，再加基爾鈍同Baena

如果係咁傑亞冠陣前場係鬼，後防係港隊正選防線

黑山伊巴批球證：沒有接觸卻警告我

傑志以兩球淨勝飛馬後重返榜首，但比第二位的東方多踢一場。成為焦點的丹恩奴域賽後受訪，坦言球隊表現有進步空間，也承認入球帶點幸運成份，「老實說我只是一心想追波，沒想到有意外收穫，感謝這點運氣，我對賽果感到相當滿意。」

丹恩奴域射入首球後一度侵犯對手領黃，至中段又在越位後繼續射門，險因兩黃一紅被逐。他笑言自己「封口」多年，甚少批評球證，但這次也難忍怒火，「我甚至沒有跟他有身體接觸，球員在大叫然後球證就警告我。可能他沒有看清楚吧，我也不能投訴，最重要是之後沒有被逐，不過未來在這方面我會更小心。」

郭嘉諾質疑球證尺度 轟足總安排不公

飛馬主教練郭嘉諾同樣質疑球證的執法尺度，他指自己認為唐建文不應領紅，「今場比賽很多身體碰撞，在高水平賽事都很平常。傑志將要踢亞冠，希望本地球證也可在這方面幫幫手，尺度可以『硬淨』少少。」

他又認為飛馬「輸自己」，豪言希望回到主場可報卻一敗之仇，惟他炮轟足總安排相關賽事在旺角場上演，對主場應在元朗大球場的飛馬並不公平。

係
走咗球霸
藥石亂投

中超同韓職啲球證都好閪喎，佢一定適應到

一幫羅神打工就即刻變野狗

果然係dj飲滴雞精

中超韓職係有目標地閪
港超係真鳩吹

Vas北上, 得返佢同Sean但後者又要隔離

賽程一早安排左，冇可能話轉就轉
而且今場係傑志主場，幾時野狗隊大牌到人地主場都要作客元朗國

東網精華都係睇唔到

羅素 法圖斯

羅素ok既

kevin條友肯放佢走咩

不公平嘅地方喺邊度

艾里奧勁到好似食左藥
自己踢撚曬
仲要左右兩邊都唔係中堅料

恭喜傑志嘅丹恩奴域，唔止喺周四(4日)嘅「中銀人壽香港超級聯賽」，攞到佢嚟香港之後嘅第1個入球、第1個「梅開二度」同第1張黃牌，仲第1次當選埋「#仁和堂滴雞精ManOfTheMatch」。
From: 我撐本地波

等下有線有冇算吧啦，靠on9cc

其實佢係咪想講次循環到佢地主場都係擺旺角場唔公平

閪馬廢咪顯得佢勁

飛馬主教練郭嘉諾則大嘆，半場休息時很有信心球隊能全取3分，但球員的失誤及放鬆被對手把握兩次機會。今仗球證多次吹罰雙方，並合共出示7黃1紅，郭嘉諾被問及雙方過多犯規會否影響節奏時指，希望本地球證能調整尺度與亞洲賽相若：「我相信傑志在亞冠盃比賽的話不會有這麼多犯規，身體碰撞在亞洲高水平賽事是好平常的事。如果香港球證能在本地賽事容許『硬淨』點，我覺得香港足球可以進步更多。」他亦認為唐建文尾段與孫銘謙的碰撞並非紅牌犯規，並感謝入場球迷的支持，但認為足總的賽程安排有不公之處：「我希望下次主場能擊敗他們，不過這場月內舉行的主場卻安排在旺角場踢。我相信來自元朗的球迷都想在元朗觀看飛馬對傑志，但我不知為何會有這安排，我覺得很不公平。」

港超聯 冠忠南區東方龍獅大駁火
03月04日(四) 22:00

「中銀人壽香港超級聯賽」周五晚上演獨腳戲，冠忠南區於旺角大球場挑戰東方龍獅。力爭復賽後首勝的冠忠南區，雖然上仗僅敗傑志，但球隊整體狀態明顯有提升；前列分子東方龍獅上仗失分，今場必定希望重回勝軌，搶分激鬥一觸即發。（周五晚上8時開賽）

正處於魔鬼賽程的冠忠南區，上場遭傑志罰球絕殺，主教練列文對於未能搶分感到可惜，並不忘檢討球隊表現：「我哋要從呢啲比賽中學習，尤其需要改善臨門一腳。」然而，東方龍獅及理文兩大強敵接踵而至，面對嚴峻考驗，列文選擇以期待的心情面對：「停咗兩個幾月，呢幾場波就係我哋想要踢嘅比賽，畀我哋機會去了解邊方面球隊需要改善，睇下究竟我哋同對手會唔會有距離。」

不過，列文承認與停擺前相比，南區仍未拾回最佳狀態，幸好由澳職中岸水手外借的新兵卡希爾，上仗攻入「處子球」，表現漸入佳境，列文對這位小將在過去兩仗的貢獻表示肯定，深信他能夠繼續幫助球隊。

東方龍獅上場僅1比1賽和愉園，不少復賽後未有出戰的球員，包括傷愈復出的馮慶燁，都得到上陣機會，球隊總監兼主教練李志堅亦慶幸陣中不少球員已經進入狀態。復賽初期，「堅Sir」多次強調希望球員能免於傷患，可惜目前基頓、利馬、梁振邦及鍾偉強都有傷在身，但李志堅表示球隊有足夠人腳應戰。

艾華頓坐完波監復出
兩隊今季兩次於「菁英盃」碰頭，都出現大比數戰果，場面娛樂性十足，「堅Sir」坦言每次與冠忠南區的對決，都是難打的比賽：「佢哋風格不嬲硬淨，我都好欣賞佢哋唔會輕易放棄嘅精神，都預期係一場激戰。」東方龍獅今場有艾華頓坐完「波監」，有望再度與辛祖及盧卡斯組成森巴「三叉戟」，火力絕對有保證。
From:

飛馬龍門同埋後防真係好戇鳩
下半場有一球諗住反越位又爭啲出事

講緊下場
2021-03-24 (三) 20:00 -- 天水圍飛馬 vs 傑志 超級聯賽 旺角大球場

Cctvb 片

20日後已經第二循環

Dejan
Cleiton
佳佳/一哥 Baena Roberto Souza
唐文/Dani Helio Park 羅梓
鵬

感覺上都唔差
真心覺得Baena嚟到之後 Cleiton踢得放咗唔少
然後Roberto用波能力大於防守 不如推返佢上去

雖然有啲理想化

亞冠 sean換艾里奧就得
羅拔圖主守可以出 如果要攻 例如對泰港可以出龍仔或者菊或者巴拉克

Tvb片有影到，球証吹雞同伊巴射門時間太接近，唔比牌合理

蘇沙 Sean 巴拉克 史雲斯頓 有邊個入咗籍
(我係假設咗蘇沙搞掂 其他未得)

好亂呀

復賽後，黃洋速度反應好多時跟唔到比賽

于揚、顏卓彬呢？
會唔會用呢啲做亞冠專員

係山度士拉佢打中堅，嗰陣佢算係晨曦比較當打嘅球員，仲贏埋聯賽盃

杜國樑show time

仲以為佢去咗東方先開始中堅生涯

于揚係球探嚟 地位有如飛馬嘅法比奧

就係知巴拉克冇所以先藍色細字
sean應該翻嚟就攞到 冇嘅簽嚟做咩

[地道看足球] 第四站 小西灣運動場 傑志 vs 冠忠南區⚽️ 港足第一帥哥🤤 本地波 x 黃店遊 💛 家之味🍜 | 遊走香港球壇聖地 支持香港球員 推崇本土文化 - 靜鷹鷹鷹Hawks

有正常身體接觸（膊頭掂膊頭嗰隻），應該唔構成犯規

Let's Go Hawks

今日真係多左女睇波

有啲好撚粗磚

今晚香港發生的事，就好似上個禮拜的足總。

1.本身司法獨立，但無論點判，個八婆已經有自己的結果，唔會容許個判決執行，一心趕盡殺絕。 vs
本身紀律委員會都話係獨立，但判完足總自己一早唔會認同個結果，判決一樣唔會執行。

2.之後用番所謂的覆核申請法律條文，去禁止保釋，表面上睇係符合法律程序，實質就係用法律程序去推倒公義和人權。 vs
即刻停左場四強，召開緊急董事會同上訴委員會，用所謂的正式程序去推翻原判，仲講話所有野都係公平公正

3.唯一相反係，一日未判，根本被告應該假定無罪，但宜家已經唔畀保釋同見家人。 VS
判左有罪，所犯球隊就已經係犯左規。應該係上訴成功前，仍然執行刑罰，就正如你被判坐監你想上訴都無得出番黎等。但足總好似已經知道上訴會成功所以停止執行刑罰。

結論: 藍絲廢老話尊重法治規矩其實都係用人治，只係睇下利益喺邊面。在此時勢，相比香港，球圈的不公只是九牛一毛

正正常常青春既感覺

其實好想知點解風車會覺得唔係紅牌
一係就唔係foul foul就紅架啦

香港已玩完，走到就走啦

其實成場個球證都已經吹得尻，只要大聲叫就會吹

即係佢覺得只係正常身體接觸，唔算犯規

他笑言自己「封口」多年，甚少批評球證，但這次也難忍怒火，「我甚至沒有跟他有身體接觸，球員在大叫然後球證就警告我。可能他沒有看清楚吧，我也不能投訴，最重要是之後沒有被逐，不過未來在這方面我會更小心。」

佢嗰張黃牌，應該真係有踢到人

劉學銘真係傻鳩黎

今飾演後備入替梅開二度的丹恩奴域，賽後獲港超直播媒體東網選為「Man Of the Match」。

在56分鐘換入的巴爾幹射手，首次觸球便轉化成入球，他明言很享受比賽的過程：「上仗賽後我也說我會繼續提升我的狀態，很高興今場能取得兩個入球及取勝。第一個入球確是有幸運成份，那時我只是想追球，沒想到可以入球，在1：0後我們主導了形勢，感謝這點運氣。」

這場比賽結束後，他把眼光放到下場對東方龍獅的：「我只是參與了兩場比賽，我必須推動自己繼續提升狀態，現在我不能告訴你我可以作戰多久，但我感覺愈來愈好。現在我必須保持健康，做好準備迎接下周三的大戰。」

_____________________________________________
Kitchee 2:0 TSW Pegasus ｜FT

#志在堅持
#wearekitchee

有線條片睇落唔似踢到孫銘

得個高字

佢打防中可能適合啲

放慢嚟睇唔覺得唐文踢到孫銘謙

坦白講
個龍大責任d

如果佢呢球唔落腳鏟會點？咪一樣比你地話係傻鳩

咁都比得穿. 一定中堅責任大啲.

我都覺得依球應該比個龍接

我有講錯咩？唔係話佢冇責任，但明顯係溝通有問題，點解要一野推晒責任落佢度？個龍就冇錯？

其實大家都有錯，邊個責任大啲就見人見智

望住自己個龍已經到仲落鏟鏟個波去丹恩果邊
唔係傻鳩係咩？

比得穿但伊巴明顯唔到位
如果龍門大聲嗌要波
學銘跳起佢接波就完左

呢下明顯溝通有問題

你喺場上踢緊？你跑到咁收得切步？你踢嚟睇下？

睇個勢09會接哂依球，學銘係柒咗

兩個都柒
唔駛爭

伊巴：多謝

踢波勁先可以講波？
咁你都唔可以講了

同意
將播放速度較做0.25
唔似有踢到

個龍冇嗌，唔落腳如果個龍掂唔到，咪又係比你地話傻鳩，反正點都係傻鳩架啦

我冇話唔可以講波，只係覺得你地全部blame佢好唔公平，我都冇話佢呢球冇責任

如果當時守門員無嗌keeper，學銘係唔知道應唔應該留個波俾守門員，焗住要落鏟

同意，溝通問題
龍門可以出聲嗌咗要波先

同意，重點係守門員有無嗌

就係冇

個龍睇得曬成個場都唔嗌
抵輸啦

不完美可改善啦
又唔好blame晒學銘度，兩邊都有錯
btw想睇平中守龍

平中菁英杯好唔掂

09係咁上下

換廢中好似仲衰

上連登咁認真

係要有大改善添，我不嬲有乜講乜，就算佢係我男友我一樣會話，本來都唔想上水，但見大家蜂擁咁blame佢，覺得好心up先講幾句

係

學銘轉身慢有一半責任
令到佢翻唔切要落鏟
keeper冇嗌就另一半

唔止連登啦 度度都有人亂屌
屌得啱咪聽 覺得唔公道嘅咪當睇唔到
留翻啖氣暖肚

有返啲goal3嘅感覺

睇多幾次 羅振庭掛住望波好似仲關事

你有道理，我決定依家開始就暖下肚

心悒正常嘅
剩係講學銘錯的確唔公平
希望飛馬成條防線之後會改善
大家對學銘有期望先會鬧
如果用表現嚟說服球迷就最好啦

應該係好事嚟？

飛馬嗰邊有幾條靚女

原來呢個先係神狗入場嘅原因

中場本來追伊巴嗰個無提佢
佢完全唔知後面有個人

所以我都話屌佢都費事
唔想有交嘈

有咁嘅速度咩

09垃圾就出晒名

邊段

我覺得佢衰係企錯位 轉唔切身搞到咁

唔係啦即興想睇波

其實係巴爾拿比得柒
點知有意外收穫

純防中唔洗走上走落，應該ok

佢有得用手都爭輸比佳佳

09責任大啲 作為視野最清晰嗰個應該要提場啦
如果示意自己拎波 其他人只需要跟人
就應該唔會產生咁大誤會
然後學銘點解會向敵方球員嘅方向清波
我明佢係右腳仔 肢體動作會係右腳行先
但係解圍清返中間本身就係大忌
而且佢轉身嗰下
應該睇到傑志右邊(佳佳)未cover到上嚟
剷個波去自己右邊等胡銘幫拖 應該會好過自己夾硬清

然後 學銘可唔可以考慮下練下防守企位?
啲企位同腳下功夫真係
我代表辛祖同艾華頓多謝定你先
09就應該冇得救 反正飛馬同流浪咁friend
建議問流浪借個李溢晉嚟用住先

Btw 風車如果想贏波 麻煩你
可唔可以唔好再出法比奧

原來林作今晚係隔離球場踢波
早知找佢啦

兩個傻鳩

sean唔入籍簽嚟做乜

想問完場菊做咩咁燥？

唔係講笑，佢高波又真係好撚勁

但見到嗰啲得170ge前鋒一定投哂降

學銘成場計我覺得守得幾好喎

真 算係咁

肯定5後衛

3月24嗰場好似真係MKS喎

屌自己嗰球回傳

嗰球又真係曳啲

好似係啊鵬有屌佢
回傳傳得好差

菊去中風啦，幾啱玩

帶住口罩講足90分鐘，當然有口水嘅味道，不過都遮蓋唔到久違了嘅草地味道！！！

「黑山伊巴」丹恩奴域梅開二度，傑志2-0天水圍飛馬！！！

From: 劉舜文fb

今飾演後備入替梅開二度的丹恩奴域，賽後獲港超直播媒體東網選為「Man Of the Match」。

在56分鐘換入的巴爾幹射手，首次觸球便轉化成入球，他明言很享受比賽的過程：「上仗賽後我也說我會繼續提升我的狀態，很高興今場能取得兩個入球及取勝。第一個入球確是有幸運成份，那時我只是想追球，沒想到可以入球，在1：0後我們主導了形勢，感謝這點運氣。」

這場比賽結束後，他把眼光放到下場對東方龍獅的比賽：「我只是參與了兩場比賽，我必須推動自己繼續提升狀態，現在我不能告訴你我可以作戰多久，但我感覺愈來愈好。現在我必須保持健康，做好準備迎接下周三的大戰。」
From: 傑志fb

【巴爾拿：入球給予我們信心】

繼上場射入效力傑志首個入球，今仗亦交出一個助攻的中場巴爾拿，認為取得第一個入球非常重要：「上半場我們一直未能攻破對手大門，下半場我們嘗試不同戰術。那個入球時刻，丹恩奴域從後插上的時候，我立即作出傳送，最後成功入球！這個入球非常重要，給予我們在餘下時間的信心，讓我們踢得更暢順。很高興為丹恩奴域送上助攻，最重要是取得勝仗。」

From: 傑志fb

主教練郭嘉諾賽後表示球隊有全取三分的機會，但遺憾錯失了：「上半場發揮得好好，踢完半場之後好有信心全取三分。不過今場太多失誤，兩個入球分別係解圍失誤以及省中我們後衛。下場對東方龍獅有借將不能上陣，希望做好防守搶分。」
From: 天水圍飛馬fb

真係好撚pro

亞洲頂級外援嘅實力

睇第二球就知有料到，啲細節位直至去到射波嗰下動作

年經 劉學銘踢中堅定中防中岩d

東方復賽後取得2勝1和的不敗戰績，但近期明顯見到該隊對比賽的統治力沒有上季般強勢，這可能與復賽後球隊狀態尚未調整到最佳有關。東方總監兼主教練李志堅表示，雖然球隊人腳較多，但不幸的是陸續出現傷兵，最重要的目標是如何讓隊中球員盡快進入狀態，將是本季爭標的最大關鍵。今仗東方在陣容上可能會作出較多輪換，讓南區有機可乘。

南區牌面實力明顯較弱，對陣上游球隊時踢法較為保守。不過，該隊因此更加注重在死球戰術的把握機會，上仗正是靠死球戰術，由新加盟的澳洲前鋒卡希爾攻破另一勁旅傑志大門。南區今仗預計踢法會如上仗一樣，依靠高中鋒卡希爾、中堅川瀨浩太和主教練兼球員的列文在死球上的高度優勢，嘗試偷襲東方，爭取逼和或爆冷戰勝對手。
From: 大公報

消息指，足總及港府高層均大力支持申辦，希望對本地體壇有沖喜作用之餘，亦藉舉辦大型體育活動向國際宣傳香港走出疫情陰霾的正面信息。至於最大「絆腳石」：21天隔離限制，視乎政府能否「特事特辦」，放寬訪港外隊入境。

據指外隊來港前7日需接受兩次病毒檢測並呈陰性結果，每場比賽前兩日亦會再檢測；連同本地球隊在內的所有職球員會居住指定酒店，並由專車點對點到訓練及比賽場地。至於觀眾方面，足總高層希望賽事可開放一半座位。
From: 晴報

「撐場」促建合標準五人場
2021-03-05

港府在本年度財政預算案的「改善康體設施」章節提出預留3.18億元推行「提升足球場設施五年計劃」，除改建五人場，也準備擴建現有硬地場地至標準11人草地球場等。一直關注本地足球發展的本地球迷組織「撐場大聯盟」，周三晚與立法會議員陳沛然到足總，約見足總總幹事袁文川及足總五人足球經理曾偉忠，就政府將撥款改善場地表達意見，並促請政府必須興建符合國際足協場地標準的五人場。

「撐場」指，足總與「撐場」的看法一致，同樣認為足球場地值得政府投放資源改善，無論足球業界、關注團體及使用者會就足球訓練的專業角度及使用者對場地設施的需求，稍後向民政局提出場地提升計劃，建議獲政府確定改善的場地必須改建為符合國際足協場地標準的五人足球場地，過程中要加入持份者意見，方可做到有效使用公帑及推動本地足球發展的目標。

「撐場」已就政府改善足球場地作出多項具體建議，預計下周透過社交平台專頁公開相關建議，並呼籲區議會持續關注及跟進各區場地設施問題，稍後約見政府相關部門，反映各項建議。康文署早前已開始着手改建硬地場，惟部份已改建的五人場嚴重「縮水」，不符國際足協的最低標準。
From: 蘋果

南區上仗縱使多打一人，但補時晚節不保被傑志反勝2:1，連同早前菁英盃分組賽不敵愉園，復賽後未嘗一勝兼只入一球。今仗挑戰聯賽不敗之師的東方，謝德謙矢言打破悶局：「己隊或許牌面上不及東方，但取勝壓力落在對方身上。他們之前出戰菁英盃四強多打一場，體力或成己隊優勢，今晚嚴防辛祖、艾華頓及盧卡斯進攻三叉戟之餘，冀兼顧反擊力爭復賽首勝。」
From: 星島日報

「中國式經營」向來「一窩蜂」，其財大氣粗的一貫作風相信香港人也不太陌生。當年一句中國足球夢，企業連忙斥資收購外國班霸，又在中超揮金如土，「水就科咗喇」，但足球世界講求深耕細作的「植根營運」，這真的不是中國資金的強項，米蘭雙雄更慘被淪為反面教材。順帶一提，2016中國足協的「振興足球計劃」，目標是「2020年大部分學童接觸足球」、「2030年國足成為亞洲強隊」、「2050年實現成為世界列強之一」，到底是標題黨的口號宣傳還是身體力行的奮鬥實踐，希望我們夠長命有機會見證。
From: 凌梓維，am730

旺角場得3000個位，要搶飛了

我實入場

黃牛黨出動

亞冠實擺大球場
20000個位點都賺過3000個位卦？
仲要本地賽讓晒路

琴日都1xxx，睇嚟大家都有好去處

丹恩奴域入替後初時企位偏左，隨即入楔接應巴爾拿傳送取得入球，其後重任中鋒亦多次協助組織攻勢。不過這名「韓職最佳外援」亦笑言，自己能在首次觸球便入波也要靠點運氣：「我當然見到對手想踢球出界，所以都是去追一追嘗試反彈，的確要有運氣才做到，不過這入球能幫球隊踢得更易，要感謝這份運氣。」他又指自己狀態正慢慢提升，滿意今日的表現，並笑指要好好珍惜今日的天氣及氣氛：「隊友也說今日的天氣非常適合足球，因為之後很快便會又濕又熱，而且這個球場的氣氛真的很好。」
From: 體路

淨係開放50%座位老閪都擺大球場啦

羅素？問過金牌經理人Kelvin未

理文集氣區

咁快，唔係星期日咩

足總周五將召開董事會討論菁英盃補賽事件，由各董事討論及投票決定，身兼愉園體育會主席的足總主席貝鈞奇將會避席。

Keeper要叫嗌keeper兼早啲出，銘左移得身位就得

溝通誤會時有發生

亞協擺旺角場，應該都夠位，不過好多人要坐龍門後面

From: 冠忠南區fb

聽日聯賽將會出戰冠忠南區！不如一齊重溫下今季對佢哋所有入球！
兩場總共入咗⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️⚽️！

From: 東方龍獅fb

比左好多空位佢
佢仲係踢得幾輕鬆
不過個專業態度

佳佳學到一半都好

香港球員通病 就係驚比人過企勁遠防守 比時間人慢慢諗清楚要做乜

禁區外“行住”係無問題 但入到禁區無可能仲比人慢慢諗

無嗌keeper學銘一定要追埋落去
嗰刻自然反應實係向左轉身
眼要望波嘛
但追唔到
得右腳會貪到咁咪出腳
不幸地撞入左姐
要屌不如屌09唔嗌keeper同右閘發夢唔追埋落去

佢一拎波嗰下，都估到佢一定射，佢對自己好有信心

如果20000個位會唔會有機會紅旗
雖然無咩可能

如果學銘嗰球我會覺得個重點係佢左邊條友唔應該縮應該拍埋去 佢附近無敵人都仲縮 或者兩個防中都無比壓力傳嗰個

學銘就轉錯身搞到失左位 溝通問題嗰d唔講了

對含大有機會

Keeper責任最大

以傑志marketing難啲

如果唔係嗰隊球迷

我有話我覺得 bb 好好波，不過佢記錯左比左件 9 號我

波黑同黑山報導

咁佳佳又高，華人高大身型都未必擋到佢

但佳佳好瘦
琴日睇兩個一夾即刻跌

冇對家球迷落黎互屌難d

屌場上面嗰十一個都夠吸引啦

淨係可以屌柒狗智，已經值得坐爆

跟丹恩操下

禾大港超

認真
東方咁疊水應該都簽下大牌同傑志鬥下
對做起港超個朵都有幫助

睇慢鏡，佢本身冇expect 到Dajanovic會由右閘個位會無端端鼠咗入去中間，到佢發現嘅時候已經有啲遲。

佢向側邊清冇問題，不過係對自己清波速度太過有信心

當然keeper早啲嗌同出嚟就唔會咁樣

屌屌下違反國安法啊仆街

香港足球總會活動重啟及其他更新

隨著政府逐步放寬社交措施，而且更多康樂及文化事務署轄下場地重新開放，香港足球總會（足總）一直與相關人士就活動重啟及開展緊密溝通。足總計劃將由三月起有序地重啟及開展本會活動，包括部分賽馬會香港足球總會足球發展計劃。此外，賽馬會青少年足球聯賽（U13、U14、U15、U16及U18）將於3月26日至28日開始。重啟詳情請參考以下列表：

賽馬會五人足球盃 (學校組)
有待公佈

賽馬會五人足球聯賽
將於3月下旬舉行

賽馬會五人足球地域培訓計劃(第二輪選拔)
將於3月10日舉行

賽馬會女子足球聯賽
將於3月20日重啟

賽馬會女子青少年足球聯賽
將於3月23日(U18)及28日(U15) 舉行

賽馬會青少年足球發展計劃－訓練項目
將於3月8日(男子青少年)及13日(女子青少年)重啟

賽馬會青少年足球聯賽
將於3月26日至28日期間舉行

此外，由於球季時間被縮短, 本會將以2020-21年度所有比賽不遲於2021年7月初完成為目標，因此將調整賽事模式及減少比賽場數。更多詳情請留意本會網頁的最新公佈。

基於現時衛生情況，參與上述活動的人士包括教練及學生等必需嚴格遵守足總醫藥委員會的衛生防疫指引，以及政府的相關要求。本會將密切關注最新情況，並適時更新有關安排。

Kiči

唔知以為佢前鋒黎

風車用人有 d 不切實際既感情擺左落去
佢可能真係好愛法比澳

你知唔知陸平中幾高

咁要問下堅爸有冇大牌契仔

補充返少少，佢地2個應該係咁上下高，如果用埋手都輸就係龍門既問題唔係身高身形華人唔華人既問題

安永佳 1.85m
陸平中 1.88m

好似出B隊
A隊嘅職球員唔會嚟

好明白星期六要早起係需要勇氣，亦需要一個充分既理由。聽朝九點，我會比個滿意既答案大家🤣
一路聽，一路空肚食早餐，諗起都開心🥰
報名:

上午 – 學術專題 ( )
下午 – 互動環節 ( )

#女子青少年足球運動醫學網上講座 #afcwomenfootballday #到時見

From: 陳婉婷fb

【冠忠南區 vs 東方龍獅・Match Preview】

港超聯賽今晚於旺角大球場與冠忠南區交鋒，為三月份連場挑戰掀起序幕。

球隊巴西中場迪高在過往雙方對陣中表現不俗，他形容今晚的比賽將會勢均力敵：「經過近3個月的休戰期，加上剛剛應付了一週三賽，導致我們上一場表現未如理想。而三月份賽程緊湊，每場都需要保持專注。今日將與南區交鋒，對手擁有數名進攻好手，這仗必定勢均力敵，我們必需展現出強烈鬥心，力圖全取三分！」
From: 東方龍獅fb

鵬
dani park helio
羅梓 朱爾頓 巴爾拿 一仔
蘇沙 伊巴 佳佳

如果啲人全部未入藉

佳佳起碼188，可能仲高啲

學車仔嗰件排骨仔中鋒踢咪得咯

含大幾時買Weijun Dai

照屌囉 大陸狗唔洗屌呀？

多對手矮10cm都要到国

屌屌下球場部電視出現紫旗

平時都大把國安同便衣睇緊港隊啦

論提場廢中好好多，詳情可以睇返理文第一年，排個人牆係咁嗌但冇人理

屌想像到個畫面都幾搞笑
有冇人識p個示意圖睇吓

你班鍵盤戰士喺度口講就叻，去到現場咪又係笠晒水

我不嬲都有屌

@香港比爾連 巴打召喚

當年恆大 我喺隔離區屌撚到班大陸仔仆街
Btw 多謝東方打氣團嘅無能 令到我哋屌咁辛苦

唔只係旺角場 每場都一定有狗

南區 vs 東方
5.75 4.50 1.40
+1.25 1.85 1.95
3.25球 1.90 1.90

大

神婆書櫃仲keep住本李健和的上半場

tg: 足總愉理決定重賽

愉園要入決賽了

即係愉園贏3:0

愉園自己quit算啦

咁搞法理文下年會唔會唔玩

「升班馬」晉峰今季首度亮相超級聯賽，從季初表現所見，球隊暫時仍然處於適應期，在聯賽至今三戰全敗，敬陪聯賽榜末席。不過假如細心留意晉峰今季賽事，不難發現球隊縱使整體實力及比賽經驗往往皆不及對手，惟球員場上演出絕無欺場，戰意可嘉，週末遇上同樣身處聯賽榜下游位置的標準流浪，其實絕對有成功搶分機會。外援卡爾特納及費利浦薩兩人，今季各自為晉峰取得兩個入球，暫時成為球隊重要入球來源，週末一戰仍屬球隊主要入球希望。

今季人腳變動頗大的標準流浪，目前以三戰兩和一負得兩分的成績，排名聯賽第七名，僅較位居聯賽榜榜末的晉峰多兩分，成績尚有不少改善空間。有見及此，標準流浪於週中公布簽入前冠忠南區中場陳肇鈞，令到球隊華人班底更見完整。事實上，擁有前港隊成員盧均宜、林嘉緯及林學曦的標準流浪，無論實力及經驗，應該都較本週對手晉峰為高，不過標準流浪近期走勢一般，除了錄得兩連敗之外，另外亦已經連續兩場未有取得任何入球，且看標準流浪於週六能否及時反彈擊退晉峰，打開今季聯賽勝利之門。
From: HKFA

愉園唔quit 理文都自己quit

理文於上週聯賽賽事以5:1大破「升班馬」晉峰，打開今季聯賽勝利之門，目前亦以三戰一勝一和一負得四分的成績，排名聯賽榜第四位。近期在盃賽及聯賽合共交出兩連勝走勢的理文，早前雖有老將前鋒尼迪利宣布退役，惟季中來投的外援前鋒金承龍表現搶眼，加盟球隊僅兩度出戰便已經取得兩個入球，似乎甚為適應理文踢法。另外，竄擾力甚強的巴西翼鋒基華尼頓，近期亦有理想表現，今仗力足繼續威脅愉園後防。

今季在菁英盃分組賽有不俗表現的愉園，在聯賽賽事表現尚可，暫時以三戰三和的成績，居於聯賽榜第六名。論近況，愉園確實有可取之處，其在盃賽及聯賽合共交出連續六場不敗走勢，上一場聯賽賽事更加以1:1賽和聯賽榜首隊伍東方龍獅，證明愉園亦有足夠實力跟港超列強周旋。不過，近況不俗的愉園，今戰其實仍有一定隱憂，因為巴西外援中場米基爾於上仗勇戰受傷，今場上陣機會仍屬未知之數，假如米基爾週日未能上陣，當會對愉園實力造成打擊。
From: HKFA

冇糧出都要踢

我係愉園同飛馬就一路拖落去唔交錢啦
橫掂只要交番錢之前嘅比賽就可以安排番重賽

#HKPL #MATCHDAY

🔴vs🔵

From: 港超聯fb

From: 港超聯fb

執柒左佢啦足腫

之前傑志對全北有埋科撚都係得萬三

其實不嬲都有差佬駐場，唔係近呢幾年嘅事，係唔知近年有無再加多咗人手

記得好耐以前有報導過，足總支出係有一項用嚟支付差佬駐場，應該七、八十年代開始已經有

愉園食撚屎圖 召喚

贊成理文唔踢搞大佢

真

呢單野一定要撐理文

今次點都撐理文企硬

屌你愉園識做就自己唔踢場波啦

一隊球隊可以有特權
唔講再以為係鄉黑球隊

最怕搞到太僵，理文班主一怒之下唔再搞波

最理想係愉園主動退賽啦

但係球員應該好想踢

而家變相將個波踢左畀愉園，足總真係好狗賤

今次唔係針對球員 或者否定佢哋嘅努力同付出 而係針對制度嘅執行

陣間又一堆「球迷」衝出嚟話扼殺球員心血

邊個叫你簽咗隊唔守規矩嘅球隊

怪就怪自己隊波嘅班主唔俾錢都冇法，早啲交錢咪乜事都冇囉

最撚賤都係貝狗，俾壓力足腫

仲有聯署嗰幾隊

星期日有冇得開片

仲有廢老何鑑江幫佢A字膊，想揾普通足總職員做擋箭牌，外圍再加野狗系專欄護航

踢到補時走場得唔得

何廢老賤到想將責任推卸比一般足總職員

最賤係發起聯署個禿驢

唔信佢地會咁做，反而仲會出多d力踢

關人撚事 違規就係違規㗎啦

理文企硬唔踢一＞愉園自動晉身決賽一＞愉園比全世界屌到仆街一＞眾怒難犯，愉園決定唔踢決賽一＞東方自動成為菁英盃冠軍

咁就正仆街啦

佢地之前畀光頭串親呀嘛

野狗又贏，冇人話佢

如果咁都比魚丸贏番轉頭 絕對支持理文唔玩 港超執撚柒佢啦

咁一開始愉園唔踢就解決到個問題

今次撐牙祺寫文鬧野狗又搞事

玻璃心only，根本光頭無心串佢哋

有少少體育精神 個一場都hea踢算啦
如果仲出力踢就真係冇品囉

真
講吓自己感受有咩問題

愉園個教練又講到班球員點慘點失望

都係個句 關人撚事

支持呀

始作俑者：愉園唔準時比錢
跟住足總又on99縱容愉園
聯署嗰幾隊又俾壓力足總，助長足總亂Q咁嚟

唔好漏撚咗隊閪馬唔該

始作俑者：愉園飛馬唔準時比錢
跟住足總又on99縱容愉園飛馬
聯署嗰幾隊又俾壓力足總，助長足總亂Q咁嚟

不了，thanks

最衰fifa只承認垃圾足總
否則其他人可以另起爐灶，唔洗參加垃圾足總嘅比賽

撐理文撐港足

堅爸又然

依家到愉園不戰而勝，佢地又好唔好意思呀

收嗲啦羅馬，日撚日程序程序

去fifa上訴啦

印度2.0

另起爐灶既咪又係嗰班唔跟規矩既班主

寫定都得

收到這個消息當然感到相當失落，而且球隊不是透過戰勝對手而取得的三分，是極之無意義的勝仗。

由疫情發生至今已停賽一段時間，很難得足總與香港政府周旋才取得批准複賽，以球會角度而言，當然希望比賽繼續進行，不希望破壞比賽的公平性。

強者要有王者風度，表現出有實力也為大局設想，而非最好不踢，這並不理想。但我並不是特別指理文，其他球隊也一樣，應表現出支持香港足運的風度。

咪又係d班主夾鳩人要人唔跟規矩 另起條撚咩 根本冇人想搞

咪燈啦

我覺得個story既時機同用語的確唔恰當
不過唔代表咁樣就要畀而演可以唔跟規矩補踢返

唔啱程序仲有得踢已經係岩
如果有得踢仲要出力 咁就更加唔啱

垃圾足腫

菁英盃 董事會決定「理愉」4強戰擇日補賽
03月05日(五) 18:08

「保險金」事件餘波未了，足總周五（5日）召開董事局會議，繼續討論有關愉園及天水圍飛馬，因欠交保險款項而引發的連串風波。會後總幹事袁文川代表董事局公布會議結果，原定上月24日進行之「菁英盃」理文對愉園4強戰，將會擇日補賽。

「保險金」風波事緣是天水圍飛馬和愉園因拖欠「綜合保險保障協議」款項，而被足總紀律委員會罰停賽7天。雖然兩間球會周內先後繳清欠款，並於上周六（27日）上訴得直，獲撤銷禁令。但原定上周三（24日）需於「菁英盃」4強對陣愉園的理文，以足總要求補賽的處理手法不公為由，聲言為捍衞公平公正的價值，不接受足總有關補賽的任何安排，令「菁英盃」的決賽席位誰屬懸疑未決。

周五（5日）會議當日，兼任愉園體育會主席的足總主席貝鈞奇避席，會議主席由其他董事臨時擔任。會後自稱避席會議的總幹事袁文川，代表董事局透露會議結果，指董事局在考慮到上周一（22日）由紀律委員會發出的7日禁賽令，影響到愉園對上周三（24日）「菁英盃」4強比賽的「應對方法」；並且考慮到「體育精神」，希望「球賽以公平競技下得出結果最理想」，故決定原定上周三（24日）進行之「菁英盃」4強，愉園的理文的賽事將擇期補賽。

「保險金」事件餘波未了，足總周五（5日）召開董事局會議，繼續討論有關愉園及天水圍飛馬，因欠交保險款項而引發的連串風波。會後總幹事袁文川代表董事局公布會議結果，原定上月24日進行之「菁英盃」理文對愉園4強戰，將會擇日補賽。

真係Cls足腫

屌啦星

有體育精神就咪撚踢 一係就hea踢

佢班仆街係強姦緊體育精神

FB實有啲柒頭話 「愉園唔踢/hea踢 或 理文唔踢」係無體育精神

咁以後冇錢就唔交數住等鬆動番先找數啦

最好就理文係咁擺烏龍攪場100:0出黎

理文

唔踢啦 烏咩龍

十幾年前伍羅勁落力帶頭推港職聯
咪就係想搞個自己話事嘅聯賽
點知俾香港攞到東亞運，政府泵水用公帑請足總CEO搞港超聯
伍羅冇得話事，就係咁玩野逼走啲CEO同香港隊教練
然後就成日話鳳凰計劃換湯不換藥
梗係啦，改革嘅人俾你地逼走哂

屌你老母食撚屎啦愉園

咁夢想唔洗散班啦
爭住先啦條數
球員冇班落好慘

以下開放接龍

你老母愉園個朵臭過臭閪
又打假波
又唔出糧
執柒佢啦陷家剷

開季前就交足錢嘅球隊直情係on9啦

理文沒有不總辭的理由

on撚9關體育精神乜事，係咪對面有個主力傷左都要改到full team先踢得呀體育精神
d規條白紙黑字寫得清清楚楚可以一句體育精神override晒真係痴撚線

瞓左無睇
撐joke總班手足上左水未

開季前交足錢應該聯賽額外加多幾分

29 謝德謙 [GK]
7 史提芬彭利拿
8 劉浩霖
10 柏度
11 佐佐木周 [C]
12 許宏鋒
17 卡希爾
20 比圖
22 鄭進泓
26 陳凱柏
34 陳港斌

1 蔡子濤 [GK]
13 陳廣豪
14 夏志明
18 積施利
19 史提芬
21 林智豐
27 林樂勤

[GK] 葉鴻輝 1
[C] 迪高 3
費蘭度 7
李嘉耀 8
盧卡斯 9
辛祖 10
艾華頓 11
杜度 20
林恩許 22
黃梓浩 30
艾華度 33

[GK] 廖富源 26
[GK] 曾文輝 99
翟廷峯 6
馮慶燁 15
梁振邦 16
梁冠聰 17
鄭子森 18
黃威 23
奧利華 29
亞歷斯祖 32
王力威 77

🏆 中銀人壽香港超級聯賽
🆚 冠忠南區 vs 東方龍獅
🕐 20:00
🏟 旺角大球場

📝Starting XI�#1 葉鴻輝 Yapp Hung Fai
#3 迪高 Diego Eli (C)
#7 費蘭度 Fernando
#8 李嘉耀 Lee Ka Yiu
#9 盧卡斯 Lucas Silva
#10 辛祖 Sandro
#11 艾華頓 Everton Camargo
#20 杜度 Eduardo Klein
#22 林恩許 Jared Lum
#30 黃梓浩 Wong Tsz Ho
#33 艾華度 Eduardo Praes

🔄Subs
#99 曾文輝、#26 廖富源、#6 翟廷峯、#15 馮慶燁、#16 梁振邦、#17 梁冠聰、#18 鄭子森、#23 黃威、#29 奧利華、#32 亞歷斯祖、#77 王力威

#EasternLongLions｜ #東方龍獅 ｜#EasternLongLionsFootball ｜#東方龍獅足球隊 ｜#onEforaLL｜ #ELL

愉園同野狗隊笑緊守規矩果d正一傻鳩

貝鈞奇今日未有列席會議，總幹事袁文川會後向傳媒交代結果，指董事會贊成補賽，理由是「7天禁賽令」影響愉園是否在該場比賽前繳清欠款，而該罰則已被推翻。他說：「當時即使愉園立即付清款項也會被禁賽，但如果沒有7日停賽令，球會或許可以在菁英盃4強前『找數』。」

足總今次處理事件的手法令人側目，先突然取消比賽，有為愉園避過「自動棄賽」之嫌；而現時愉園跟飛馬雖確認違規，卻未有任何後果，難免令人感覺對其他球隊不公。袁文川解釋，秘書處當時是因「預見賽事無法舉行」而取消比賽，他反問記者「你又知兩隊無後果？」，並稱：「現階段董事會未有討論罰則，但不代表沒有罰則。」
From: 01體育

至於同樣被罰的天水圍飛馬方面，袁文川指情況與愉園不盡相同，當中飛馬已在判決生效期前補交費用：「如果一個人犯了錯、做了補救措施，是否可以酌情考慮呢？這個可能要法官先說到，但你不要忘記這裡是足球總會。我們要考慮的因素有很多，例如香港足球如何走下去呢？」

你唔冚家剷就真係走唔到落去喇

你再罰，都justify唔到容許補賽

至於同樣被罰的天水圍飛馬方面，袁文川指情況與愉園不盡相同，當中飛馬已在判決生效期前補交費用：「如果一個人犯了錯、做了補救措施，是否可以酌情考慮呢？這個可能要法官先說到，但你不要忘記這裡是足球總會。我們要考慮的因素有很多，例如香港足球如何走下去呢？」
From: 體路

唔只佢
成個board都快撚d躝

我想要翻當年飛馬本書

這裡是中國香港足球總會

簡單嚟講：個龍門我嘅 我點搬都係為大家好

呢條撚樣邊個？咁撚串既？

如果無停賽令嘅懲罰直情唔交啦on9

所以最後係乜撚都無罰過

乜撚嘢「或許可以在4強前找數」
你唔停佢賽 班仆街根本就會拖得就拖啦

所以咪話我係愉園同飛馬就一路拖落去唔交

本身仲對由貝狗領導既足總有少少期望依家冇曬啦真係搞亞冠亞協搞得幾成功都冇用

根本錢都未交齊就應該好似夢想咁 由一開始都冇得踢

裁判員 : 廖國文
助理裁判員1: 鄭金榮
助理裁判員2 : 周漢輝
後備裁判員 : 羅碧芝

「我們要考慮的因素有很多，例如香港足球如何走下去呢？」

係咪暗示唔酌情處理，飛馬愉園就會散班唔再玩？

可能係因為貝狗避席下面班垃圾即刻現型呢

開會避席姐 投票前已經「溝通」好晒啦

死黑警

藍區隊波二十個人都無

依家到理文唔玩，足總好野

串過馬撚

理文出聲未

南區川瀬浩太因傷未有入選大軍名單

有冇直播link

無

應該會出聲掛，等下

🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇧🇷 🇭🇰
🇧🇷 🇦🇺
🇧🇷 🇧🇷 🇧🇷
🇧🇷
🚎 VS 🇧🇷
🇧🇷 🇦🇺 🇯🇵
🇭🇰 🇵🇹 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰

許宏鋒踢中堅

開波

藍區班人死未啊

[本地足球] 2020/21 港超聯、亞冠、亞協及香港隊世盃外討論區 (36)

李文恩好難做

子彈又中

辛祖車身窩利，射飛機

球迷？

東方球迷：尿國文打咗科興未呀

貝狗：難做咪唔好做囉

藍屍球迷區

加埋球迷夠唔夠

東方1-0

東方艾華度1-0

東方右邊角球開出
艾華度喺人堆中頂入

肥彭out
陳廣豪in

完全睇唔到咩事

算係咁

球員鐘偉強究竟去左邊

唔係傷咗？

原來你都係南師

我係邊隊都好一定唔會係閪馬先

面對地獄裁判早悔改

今次就撐佛山

南區球迷成撚班賤種

艾華頓同禁區頂嘅盧卡斯嚟個撞牆
射龍門右邊出界

東方林恩許2-0

又點

靚波

盧卡斯喺禁區頂set個波俾林恩許射
射龍門左邊入網

藍區3中堅mark唔死盧卡斯

爛區咁廢嘅

幾時勁過

東方一班巴西球員喺藍區禁區內玩彈彈波
臨尾艾華頓射高

要爭護級組冠軍

Water break

南區有無可能入到波？

靠12碼？

俊立怒屌藍區球員：交啦，交波啦

俊立好煩

羅生.jpg

廢宏峰。。。

域奇:咪一撚樣

今季個陣容係街場求其執啲番黎

Ricky是無辜的

射去邊撚度

柏度一腳大力抽射
差啲命中旺角場LED板

去教港隊啦

不了

佢套打法岩港隊 穩守突擊

盧卡斯發尿國聞爛炸拎黃

現場有雨

比mixu啱啱嚟仲衰

王子射門，謝德謙單手救出
林恩許補射高出

3-0

東方盧卡斯3-0

準備收錢

陳凱柏又會咁準交返俾艾華頓

盧卡斯半單刀
射龍門窄角度入

陳凱柏

爛區: 我不打了.gif

+2

爛區球迷：輸夠0-7都冇所謂

HT 藍區 0-3 東方

南區真係好撚廢

哇 唔好啦
無人睇港隊架啦 屌你

完全半打啦

連港隊都變趕客波

叫Ricky教港隊係未靠害

Ricky真係無人搵佢教波咩

專心講波未幾好

南區人腳全盛時期嗰陣佢都教到勁西
都幾難有人想搵佢教

我覺得佢試下可以教傑志

嘩咪搞
仲衰過朱蛇

佢出山落場踢好啲

爭頂，落地拉到後大腿

左閘丹尼
左翼Ricky

傻邦黃威準備換入

子彈林樂勤準備換入

林恩許盧卡斯out

鄭進泓劉浩霖out

東方球迷區：47分鐘為初選人士站立鼓掌

球球都3 40碼轟埋去 咪唔洗要正中鋒

東方球迷：尿國聞，我屌你屎忽

中資球會

重口味到

東方辛祖4-0

大波cashed

辛祖單刀扭過謝德謙射入

呢隊南區我諗連流浪都贏唔到。。。

爛區冇令大家失望

中風有冇機偷一分

停賽前咪3:3咗

唔係你諗，已經係事實

咁南區鬥閪馬負負得正應該幾好睇

搵列文教都唔知做乜
要縮皮是但搵件都得啦

大東方

陳凱柏啲波假撚到

新三廢！

廢港賓
廢凱柏
廢宏峰

F7回回地塘

梁冠聰翟廷峯in

杜度費蘭度out

梁冠聰打中堅

冇Toby防線差好遠

踢咗60分鐘嘅卡希爾
單對單過唔到啱啱換入嘅大佬

卡希爾好撚廢

藍區球迷區已經放棄打氣

下，乜佢哋有打氣團嘅咩

方小肥：尿國聞你打咗科興未呀？你都唔愛國嘅

域奇是無辜的

你無睇過幾年前大球場夜波0:0嗰場

耐冇踢，兼大傷完，冇法啦

爛區垃圾波用哂力踢傑志果場？季季對傑志都好似踢到識飛咁，件件憤怒了

李嘉耀out
馮慶燁in

堅蛇難得一次冇儲印花

我估佢份人工應該係天價，都35歲，仲洗同你搏命？

陳凱柏out
積施利in

1036人

卡希爾啲身體對抗真係好一般

今場佢第幾場職業？

連續兩晚都有1000人 如果換做閪鹿對爛區走淨幾多人

都唔使旨意佢會幫到港隊幾多

王威自己傳出界。。。

東方球迷：加油呀黃威，你踢中超啦，你踢英超都得啦，你啲水準唔撚屌你都唔得呀

一讚ww就出事

東方打反擊，辛祖左路傳中
艾華頓睇定嚟射，射飛機

多唔多人？

係咪得我一個會覺得理文會屈服

5-0

東方艾華頓5-0

辛祖fit撚到

本身喺傑最後嗰一兩季都跌緊，再加大傷完應該冇幾多淨，但level點都仲會高過一般華人嘅

再一次係東方打反擊
辛祖左路俾落去
艾華頓喺兩個中堅攝入射破龍門

嗰陣都係催眠波，如果唔係阿秋識掟手榴彈令場波冇悶...

FT 藍區 0-5 東方

咁起碼ricky都識贏波，最多贏變和
凱景嗰次另計

多

卡希爾真係浪費咗個外援位

真 基奧都好過佢

give me 300

CLS 直播第三十七集嘉賓：前香港隊隊長 前職業足球員陳偉豪
On Fire Athletic Association

禾達之後最廢外援前鋒，小禁區對住龍門單刀橫傳

希望會員祖樂比振作

真係睇到人都燥，個波一去到佢到就例牌斷

已經失去神智了

幾好笑喎場波

啲隊友唔話得，仲肯傳波俾佢

南區啲年青球員實力都麻麻

鼓掌好似怪怪哋

咁咪證明你又睇到傻撚咗

咁默哀好無？

Ok

港超聯 晉峰標準流浪鍊到盡！
2021-03-05

「中銀人壽香港超級聯賽」今午於青衣運動場爆發榜下游搶分大戰，由晉峰主場迎戰標準流浪。晉峰剛遭遇大敗，惟經過調整後定必更加集中；至於標準流浪在中場陳肇鈞加盟後，球隊實力亦將大大提升。雙方復賽後各自經歷兩連敗，今仗為重返勝軌必定搏盡！（東網周六下午3時直播）

改善防守要有分落袋
晉峰上仗後防連番出現失誤，最終以1比5不敵理文，主教練艾斯達維（Joan）形容部分球員的犯錯並不常見，希望眾將今仗能夠保持集中，好好改善防守，尤其是對手標準流浪擁有多名具經驗、實力的進攻球員。復賽至今已經進行了兩場賽事，Joan直言球員仍未回復最佳水準：「雖然已經好努力訓練，不過球員暫時仲未太適應比賽節奏，並且出現肌肉拉傷情況，但相信佢哋狀態好快會提升。」

至於中場林富貴傷瘉復出後，連續兩仗擔任正選，他坦言感到意外：「冇練波差唔多個半月，體能暫時都未達到十足，同埋一開始球感好差，要用咗成個月先適應到，但係好開心可以有出場機會。」即將面對標準流浪，「富貴」認為這場屬於同級大戰，目標至少要有分落袋。

陳肇鈞加盟隨時候命
標準流浪復賽後遭遇兩連敗更「顆粒無收」，教練之一賴嘉輝解釋，外援亞加斯圖和祖連奴同告受傷屬原因之一；其二是欠缺運氣，假如上仗對天水圍飛馬能取得入球，相信結果會截然不同。幸好上述兩人已接近康復，如無意外今仗將可以候命。

目前流浪比榜尾的晉峰僅多2分，今場賽果將直接影響下游形勢，惟「賴Sir」指球隊目標不僅是護級：「只要贏1場就可以彈番上去，我哋嘅目標唔只係今場攞晒3分，而係於唔同球隊身上都要攞3分。」陳肇鈞最近正式轉投流浪，「賴Sir」透露此子能趕及註冊，是否正選披甲需視乎狀態恢復，但其個人能力則絕對毋庸置疑：「陳肇鈞係一個好機動、有技術嘅中場，正正係我哋之前缺乏嘅類型，球隊能夠邀請到佢加盟絕對係件好事，希望佢喺陣中有所發揮。」
From:

【晉峰呈獻】輪到本周第2場直播啦！周六(6日)1500喺青衣運動場，會上演晉峰對標準流浪，雖然今場主隊安排咗直播，但睇波都係現場睇先夠過癮嘅！入唔到場先睇直播啦！今場為大家講波嘅係「奧斯卡」同「黑龍波」郭子龍。
From: 我撐本地波

基層員工做實事有少少成績>比班垃圾高層敗曬
根本永遠無限loop

簽後衛呀晉峰我屌你老母

爛區理文又要準備散班

Fuck me

笑撚咗

Push

1001